妖精的尾巴 第521話『最強的魔導士』

兩件on9盾唔理
兩邊打鬥終於有睇頭

個阿伯又死唔去

第一次擔心基叔唔夠打

垃圾

一早就應該俾基叔打啦屌

傑拉爾去左邊?

好似比魔法王打低左！所以魔法王先有時間救場，準備敵我一起收皮！

基叔外掛好似是粉碎！所有物質比佢一掂就會粉碎！魔法王就世上魔法都比佢參透，比瑟雷夫參透得更深！不過最想睇格雷可以跟瑟雷夫玩幾耐

對面咩魔法都識，一陣又玩小學雞嘢，粉碎你個粉碎

格雷咪撚又攞招自殺技做王牌

我睇死佢都係諗住用絕對冰結架啦…

下集情報

屌你格雷真係又自殺失敗

巴哈comment"格雷的五十次自爆"

黑龍rip定先